從不習慣 去勇敢愛別人

誰人又會一起看地震

誰人被懸掛在木頭

我

唔要